巴菲特成為全球第6位千億美元富豪

〔財經頻道／綜合報導〕「股神」巴菲特（Warren Buffett）的身價週三（10日）漲破1000億美元，加入馬斯克、貝佐斯等人行列，成為全球第6位千億美元富豪。

根據彭博億萬富翁指數，巴菲特的財富週三躍升至1004億美元，加入千億美元富豪俱樂部。《彭博》報導，在美政府刺激措施、央行政策及股市飆升的背景下，千億美元俱樂部富豪的財富迅速飆升。

巴菲特的財富主要來自波克夏海瑟威（Berkshire Hathaway），其股價今年迄今已上漲15%
.....

廢老真係食鹽多過我地食米

潮退時

就知到連燈仔在裸泳

老人家有錢有咩用

巴老
好彩晨早調哂倉感恩

志在參與，順便可以笑下大家

廢老
契媽屌打

廢老係時候退啦
契媽頂上

資金規模呢
用$1000你都可以贏契媽

佢年齡好大啦，佢公司搵定接班人未
想每月供

廢老巴

後生仔冇錢有咩用

簡單d講 個身體好機動性強，幾百蚊已經有好多野玩。
老沒要花大價錢買d野，靜靜地去欣賞，再搞d新聞話比人知買左咩。

一千億連老麥都唔敢嗌加大

契媽好快就會打佢老母

認真講，係個對年輕人咁唔友善既社會，梗係想去搵娛樂，但你冇錢可以搵到咩娛樂，好似你講，依家幾百其實打機課次金都冇啦，真係要個個禮拜去行山咩，機動性再高咪又係拎黎返工，出面幾多後生仔拎住十幾廿k一個月仲要還學貸幫屋企供樓

ok

而見到廢老其實坐住隻核潛艇

一早接晒班啦
你唔係以為佢仲自己落場呀麻

Who?

wfc

唔好唔記得，巴老自09 年既時都每年捐4% 出去， 計計埋埋已經捐左差唔多一半

你老豆未射你出黎件廢老已經屌閪屌到腳仔軟
你到佢個年紀有佢咁遊刃有餘再講喇

tax evasion

就係接班人落場所以呢排嘅表現先咁垃圾
低位賣航空股，黃金股彈出彈入

契爺

m記加大

飲大杯可樂

廢，求其搵個連登仔都多錢過佢

下 條廢老依家先做到？

連登仔:本多終勝

廢老做左成百年人都唔夠個50歲都未夠既死𡃁仔鬥

人地馬斯克年輕你41歲
你慚唔慚愧呀

成個連登啲公屋仔全部身家加埋都冇廢老一個月Profit

佢肯消失係呢個世界就係對世界進步既最大貢獻

Tesla 收皮Elon musk 收皮

廢老上至Apple 銀行下至可樂茄汁都係大股東之一

人地26歲財自左喎
佢串到話"我都可以淨係做投資, 其實同退休冇咩分別"(類似)

BRK B 股東揮揮手

巴菲特係勁在有錢足咁多年都係頭十

原來佢俾咁多人排左頭

啲牛市股神跌左兩個禮拜已經死哂

連登仔：
1000億20%
同100萬20% 咪一樣

QE tech stock price skyrocketed
講左咩自己諗

潮漲時有水泡
潮退又有底褲

本多終勝真好

最搞笑廢老去加州個陣，tim cook 用幾個鐘時間親自去教佢點用 iphone

Elon Musk上至太空 下至隧道 連人腦都係大股東之一

一睇就知你係死窮撚
未體驗過金錢的魔力

過時啦佢
佢個套野唔得架
唔得嘅...唔得嘅...

佢唔係捐左半份身家佢神早排第一

好似有個印度佬架

食牛排 佢成日食

本多終勝

Brk升到仆街

你仲後生

你仲未脫貧
我都未

比天價同連登仔食午餐請教投資心得

但叔叔老了
無早幾年咁執着錢銀
反正唔乾塘，要買既買到就算
反而行動力，後生仔既身驅
呢啲真係幾多錢都買唔撚到
好好珍惜

廢佬呢五年跑唔贏snp500 更跑唔贏qqq
有乜好吹奏?
典型old season 享受上世紀經濟起飛坐順風車 依家坐亨其成 本多終勝

真係捐定左手交右手去返自己度

玩課金game低b仔
大把game無月費可以玩幾年
講真minecraft都十年以上仲有update
totalwar是但一代要玩完所有國家既長戰役再全手動又唔知要幾多時間

都係跟契爺好

真心希望你老個時無錢向天祈禱一定要幫你實現願望

沽9爆連燈仔

捐晒畀 bill gate

人地二十幾歲已經發咗 發到依家仲發緊

人地打個比喻姐
香港地後生想娛樂成本先高 無錯啊

Elon無你想像中咁有錢

集中係哂股票到唔係咁易cash out

BRK A 股東揮手

佢形象真係好過 香港嗰班地產吸血鬼 好多好多

唔關事，重點係人地真係投資間公司而唔係單單股票

一部中階pc當佢萬五，一年三隻pc game當1千
玩三年既萬八，一年6千一個月五百就夠
你玩switch再平d，主機平好多
ps既game比較唔襟玩就算，不過其實只玩ps plus都洗好少錢
另外唔打機netflix一個月都係幾十蚊

上網睇到巴菲特仲係住緊五六十年前間屋仔
朝早最鐘意食m記
一直揸住架幾十年前嘅古董車
又話死左會將99% 財產捐出去
我諗比著其他人（包括我）搵到咁多錢
都係過啲咁簡單嘅生活
係一啲都唔容易
仲要係全世界最有錢個幾個
唔講佢買股叻唔叻 呢點都好值得我地去欣賞

佢嘅錢可以請一大堆頂尖科學家研究換腦手術，將你個身體同佢交易換。

咁你就變咗又廢又冇錢嘅真廢老

佢鐘意去火星又得，都唔知自己有幾多歲命架啦，買架單程火箭去火星行下又得。

去載空漫步又得（Microsoft以前啲創辦人都係全球十大富豪之列，其中一個創辦人，唔係Bill gates，自己搞間太空公司上太空，做太空旅行，自己去咗太空慢步，最後好似燒鳩晒佢啲錢，唔多記得啦）

你條窮閪係諗唔明超級富豪係點玩

佢係真係鐘意投資架，睇財報係興趣添，點會周圍咁玩

咁巴郡好多時唔係大股東嚟，點操縱股價
最多係比普通人更快取得內幕消息囉

其實佢做投行嗰陣已經發咗

咁佢真係幫人發達

收皮啦
問過首富elon musk 未?
人地上火星啦

上黎連登笑鳩連登仔

去茶記飲唔飲到凍飲？

幾叻都無用啦 得唔到連燈仔認同都係垃圾

香港夠唔夠膽捐99% 身家

巴老真係勁

arkk 呢2年回報=佢5年回報

攪笑下姐唔好咁認真
但如果ELON 90歲未死一定有錢過佢
我覺得ELON直頭就係新世界既神

真

人地賺完錢 係畀返社會

華人嗰班係吸盡平民既血 再回 2,3 % 當信用卡回贈

太空係大生意黎
採礦，太空旅遊同衛星都賺到笑
仲要獨市

等我GME攪得掂就ALL IN落TSLA ARKK TSM度
依3隻我諗唔到點撚輸
BUT 攪唔掂就要番工對沖

巴老無做過投行

做投行果個叫jeff

Graham嗰間公司

中階pc都萬5,以HKEPC文書機做比較?
當你3070 ~6000
10700k ~2700
都係 32GB RAM x 2 ~1700
都唔過11000加埋其啦野最多咪15000
咁都係中階機,高階機係咪3090*n咁

CHING你核突得濟

乜撚事，係呀，每個人都鍾意玩minecraft玩totalwar。想問呢到有幾多人會兩隻game玩十年。
真係笑撚咗，你冇朋友唔洗social？唔想去其他地方玩？去次日本玩得似個人都要成萬蚊啦。

Graham 果間唔係叫投行

佢當大富翁咁玩過日晨
過左1億已經只係數字上既分別

投資公司